強烈建議高鐵設長者優惠

建議高鐵設去程免費優惠
回程就加三四倍
佢每日百五個單情程證落黎
我地就送夠三百個廢老上去
住一排重可以換埋內地身分證
取消埋香港身分證
D投建制廢老唔係好鐘意做中國人咩
幫佢地一把啦

兩蚊搭高鐵！

回程坐其他咪得囉 , 幾百億起完仲要補貼班老野 小學雞以為自己係ao

加埋使用此優惠者 實名登記 半年內回港只限坐高鐵
不得使用其他公共交通工具過關
防止廢老使用其他方法偷偷返港

配合埋中共新整既內地居民居住證
廢老上去半年就強迫佢地申請埋
沒收香港身分證
一條龍為廢老改國籍

大陸科技咁先進
又有得暢用支付寶同微信
廢老一定好開心